[童年JJ]記唔記當年亞視播過套好似Hot Wheels賽車既卡通

記得係條賽道好似係砌出黎咁勁長勁多彎勁宏偉 d車有人渣有技能 拉一拉手制成架車會打側棟起過d窄位 有d就識飛 十幾年前播過有冇人記得

屌你老母留名

個時有睇過